屌你老母香港法例個西改版轉網址死晒link冇redirect

仆你個街down完轉咗幾日Google唔會做得切嘢transition唔做好啲?
Reader UI又on79唔撚friendly, 一click出PDF出HTML咪好, 老西指意HKLII咩, 靠政府死得咩

係喎, 好耐冇上去搵野, 原來有套新既Hong Kong e-Legislation同用開個套the Bilingual Laws Information System係度parallel run緊!

套新野不停loop, 好L慢!

不過個UI幾好, 睇得舒服過以前!

BLIS死咗喇, 老師

係咁load先死
跟住轉頭同我講無perm link
做死全世界

RewriteRule都懶得set